其實係移民外國真係比起留係香港好？

香港有樓有份好工既想移民既有幾多？
去到外國要重新適應生活同搵新工作，好似好多三字頭以上既未必真係會想移民，有都係等小朋友上到中學就要佢留學，而自己留係香港搵食同供樓

好多人一動不如一靜
老共又識溫水煮蛙高壓懷柔
而且只要人工高又會有人才填補
未來香港應該唔會比依加差得咁緊要

老共又識溫水煮蛙高壓懷柔

此po已完

就算唔係真移民 起埋攞本外國護照再住香港
所謂狡兔三窟
護照多本外國嘅，銀行戶口遍佈幾個國家
有啲做生意嘅就可以開拓埋海外市場

中共玩到無左一座金融中心，全民擺地攤。
邊忽温水煮蛙

佢而家係燒紅D油加凍水

總加速師個名你估浪得虛名架？

攬炒小學加速師

之前係溫水煮蛙，呢幾年係明顯左

如果好似我家境麻麻 算草根階層嘅話
我覺得自己好易滿足 覺得移民係做得好啱嘅決定

我去咗好多人都話消費高嘅sf bay area
細個屋企住公屋 走之前買咗樓 而家住獨立屋
依邊天氣正到爆
生活方便 工作環境真係好正
有campus 唔使受氣 福利好 人工高
後院唔大佔地6000尺 可以種下野
而家屋企兩大一小 兩架車

身邊都唔少朋友三字頭先移民 個個都覺得生活好滿足

未來香港應該唔會比依加差得咁緊要
睇黎你唔相信一個獨裁政權可以有幾恐怖
我唔係話中共必定極恐怖
但我相信將會向住呢個方向發展

師兄做邊行？
點移民的

人人唔同背景、需要，無得一概而論好定唔好。只可以講香港係一片福地，要離開嘅push factor真係唔大。

High tech
L1A

Relocation 太睇運氣
我見有啲朋友過黎讀master拎OPT留低
有對gay couple 先一個人過黎 自己安定左之後佢另一半再過黎讀書

以前香港搵錢容易，好多人移左外國都返黎賺錢
將來就好難講喇，如果美國制裁，香港收硬皮
到時移左民就冇得再返黎食兩家茶飯

有三十萬走撚左去加拿大之後回留....
我反而想知班人會唔會再走

識好多CBC朋友細過係加拿大讀到上大學, 因為易入過香港
到投身社會就番香港揾食(both工作同女), 屈英文同外國大學
到揾到咁上下錢有細路就去番加拿大生活, 香港留低層樓收租

加拿大個班係典型搵加拿大著數ge人

條path同你講ge一模一樣

細個到大學都加拿大 做野成家番香港 到移民又番加拿大

最精彩 青春個時期就比香港 因為外國始終係岩退休生活

巴打好勁！

Visa 出咗我就準備賣樓辭職走人

你慢慢

好似我家境麻麻 算草根階層嘅話
問題係你唔係人哋國家要嘅人。

住都戇鳩啦。5 6粒買得個幾百尺
係呀實有人話樓換樓過多幾十年都唔係住300
問題係你過多幾十年香港未變一個一制先算

呢個濕鳩地方基本上都係人為造成的炒樓問題
冇咩好留戀
成日講咩人情味當飯食咩戇鳩

講文化仲係戇鳩成日揸住幾廿年前嘅嘢來講

一講呢啲問題連登仔好似食古不化個廢老
守住間垃圾公屋死都唔肯抌垃圾

共產黨要倒台點都拖埋香港落水頂到最後一刻

做人唔係永遠咪揀最理性嘅決定比自己咩？
咁有咩問題？你返工唔撚搵着數唔通做義工？
你投資投機唔係搵着數？

我冇話咁樣唔岩 我有自己都打算咁做

我都讀緊master, 希望今年搵到工留低